★假難民鬧市揮刀欲斬途人

油麻地廟街108-236號對開，下午3時18分發生假難民與警員刀槍對峙事件。一名非洲漢疑情緒不穩，突擸刀在街上揮舞，圖向途人施襲，途人見狀報案。西九龍衝鋒隊第3隊警員接報趕至，持盾牌戒備，惟非洲漢仍情緒激動，一名便裝警見警告無效，即時拔槍對峙及喝止，數名警員迅即將男子按地制服及拘捕。

張超雄呢？

@ust南亞仔

都2017年啦，做乜條片仲係得240p

左單朵禮

黑人就一定係假難民，唔怪得做IT一定係狗

個猶差係咪講緊越南話

呢種時候通常鍵盤勇士都會有咁遠走咁遠，留返自己覺得最討厭最唔需要既警察黎對付

叫完雞都唔知有冇錢比

窮

呢個好笑

LM仲有冇去深水埗高登

Ebola

呀 sir : 不漏洞拉 .........